屌你老母班港豬見撚到過左黑警加薪，繼續好嬲好嬲

你老尾咁撚多個月都唔撚識醒，永遠好嬲好嬲，點解佢地仲未比天收？ 9月一定要踢走佢地blablabla
見到佢地咁撚豬真係好撚灰，個個成日淨係想有人打救， 自己唔識行多步做多d
屌

全民空投都冇 唔好問點解黑警可以係私人屋苑自由出入

Sorry 我無嬲

我好撚嬲，係嬲點解香港人仲咁撚豬